[igshop撚]想開ig shop可以點宣傳？

求全能的連登仔
如果想小本經營一個ig shop
一開始應該點樣宣傳吸引客人？

之前見到啲創業撚
想請教下你地既經驗

賣乜？假波鞋？

放上嚟連登話比巴絲打知大家就識做

No
諗住喺日本買啲藥妝之類既野

放過我啦
你估個個都淨係識賣假鞋咩

我係諗住當副業做啊
不過想知點起步

睇返你大概賣咩 follow返啲相對既人群
啲人對你貨有興趣 就會follow返你
係啲caption度hastag多啲唔同既野
啲人想買果樣野會去啲tag度睇

Sorry有啲認真

多謝晒你既提議
會試下

賣淘寶野算數啦

暫時諗住運用人脈賣下日本既藥妝
未夠膽進攻時裝界特別係女裝

多謝你既意見先

淘寶啲濕鳩野我自己都唔買
無謂害人啦

係依到講ig shop

我知大家都好憎ig shop
所以都唔諗住直接賣廣告

大家高抬貴手
當教下路或者當討論下點利用互聯網創業囉

講下你點樣入貨先？
宜家化妝品咁大競爭，
你貨源唔夠平就一定唔夠爭嫁啦

我諗住靠住日本既熟人幫我入貨
一開始主攻啲日本限定貨品

真係好難生存